{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61812&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선팍스빌펜션"
    },
    "text": "この宿は様々な観光地が近くに位置しています。 ペンションの前には美しい渓谷があり、休息と楽しい時間を過ごすのに最適です。 花岩洞窟と小金剛、そしてハイワンリゾートも車でわずか数分で到着できます。 オンラインモールで決済する場合、客室の基準人数費用で決済され、人数追加費用は当日現地にて決済してください。 入室は5時以降で退室は22時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙客室であり、駐車も可能です。 客室内では炊事が可能で、炊事道具や食器類が揃っています。 肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 バーベキューを楽しむこともできますし、炭やグリルを利用する場合は人数に応じた価格があります。 半島(網)などの道具レンタルが可能で、釜も無料でご利用いただけます。 最大人数を超過したため入室できませんし、保護者同伴なしの未成年者とペットの出入りは不可能です。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があるので注意しなければならず、火災危険物質は使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この宿の前には美しい渓谷があります。また、花岩洞窟や小金剛、ハイワンリゾートも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "オンラインモールでの決済はどのようになりますか？",
            "answer": "オンラインモールでの決済では、客室の基準人数費用を決済します。人数追加費用は現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は17時以降で、退室は22時までとなります。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "はい、客室内で炊事が可能です。炊事道具や食器類も揃っています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューも楽しむことができます。炭やグリルの使用には人数に応じた価格が設定されています。"
        },
        {
            "question": "道具のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、半島(網)などの道具のレンタルも可能です。また、釜も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の保護者同伴なしやペットの出入りはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。また、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "料金についての情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提供された情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中には一部の客室の料金が変更されることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 484
    }
}